屋企人過左身但趕唔切去睇佢最後一面

聽阿媽講佢後生個陣成日都打身邊嘅人連老婆仔女都唔放過 但話曬佢睇住我大 近依幾年都知佢中左風一直行動不便但都仲可以傾下計 但估唔到新年見佢都同我有講有笑 跟住點知過左新年之前佢第二次中風 屋企人都同我講佢過唔到依一個月 本身諗住執好野就去見下佢 但琴日朝早話走就走 我一時之間接受唔到依個事實 我聽到個下完全係呆左

跟住我先知原來生命咁無常 好後悔點解唔一早去見下佢 一諗起依到一諗起我細個個陣啲回憶我就喊到收唔到聲 到依刻先知咩叫珍惜眼前人 我記得對上一次見面同你講嘅最後一句係下次見啦我會再黎探你 點知依一句過左係真係永遠都唔會再見面 或者可能離開對你黎講先係解脫 對唔住公公我無兌現到我做孫女嘅承諾 希望你係上面會過得快快樂樂

見唔到都冇法子
除左睇戲可以見到最後一面
我相信現實見到最後一面既人好少
包括我冇見到公公婆婆

不過佢同你有講有笑
係你同佢相處得最開心既一面
只要記得依一點就夠

我負評左 但你又唔洗講出口嘅 好撚仆街

樓主一時男一時女

見唔到一面咪見二面囉

冇負評埋右？

你公公會明白嘅 你諗起佢嗰陣望住個天同佢傾下計 我相信佢會聽到嘅
利申: 我有時臨訓喺房窗邊都會咁做

聽阿媽講佢後生個陣成日都打身邊嘅人連老婆仔女都唔放過

建議下次長文用下逗號句號
空格就分下行再分段
密密麻麻睇得好辛苦

見唔到咪喪禮/拜山先